今日比個on9仔累撚死

是咁的，話說今日group present 每人限講7分鐘

咁我果組就有個EQ有問題既組員 p.s老師分比我地

到佢講果陣 條仆街同我講撚左十幾分鐘 本身超左1分鐘左右已經想stop 9佢 但係見佢已經就快控制唔到自己(佢會好似痴線佬咁發癲，大叫扔野，分分鐘打9人)

咁我地唯有忍佢 成個presentation佢1999係到9up 係完全無內容 1分鐘講10個字

最後搞到我地超撚哂時 個doctor完全無心機聽佢or其他人講野

個presentation仲要佔成科30% 今鋪真係比佢累撚死

樓主邊間u

有咩討論價值
篇野勁似facebook status

自爆問題唔答

純粹發洩同埋睇下有冇巴打有類似經驗

物以類聚，咩人同咩人一組

上面咪講左條on9係老師分比我地組

呢d咁既on9仔使同佢客氣

點解唔同professer講

我會email個professer希望比佢返少少同情分

不過條on9因為EQ有問題所以professer都吹佢唔脹

弱智學校無咩所謂啦, 個"DOCTOR"睇你地心智發展進度姐,唔洗擺起心

我屌你老母

如果佢真係有精神問題咪先同定個prof.講下囉...加上仲係佢分俾你地...
唔係D特別pk既prof.應該通常都會通容下

樓主讀邊個特殊學校既？

3大 至於邊間自爆唔答

On9仔都讀到U

btw巴打有冇類似經驗

佢係EQ有問題但IQ應該唔太差

姐係佢寫字考試應該過到但一present oral就收皮

有冇巴打分享類似經驗

同意 樓主有投訴就唔駛返出黎